[A/I] FGO [705] 一票不投民建聯

負皮左

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

好多五毛比負評

投

lm

gchiu

屌你老母

票投民建聯

香港玩撚完

我老母叫我早D去投票

白雪姬

飛翼敢彈白雪公主前奏曲

訂了一大LOG,等到貨

瑪俐真係好正

負皮

瑪莉正咩
彩豆露璃娜

瑪俐個頭好似假髮甩左一半咁

有無人有太陽皇裝起源彈比我過2.1女皇😭😭

今日啲料無人刷

PlZ 582,219,922

好想偷摸TAMAMO耳仔

尼祿好d

我婆

都正 pokemon有咩女係唔正

Wadiu今集正到

斯巴達王+牛肉

this is sparta

黑肉個條不了

出驚前後人氣升得最多最誇張果個

D剷青好似之前宇宙GEM

性癖也是會日漸進化的呢

你條jerjer仔有冇極大化先

SM

2019年内
11月30日（土）：Episode 9
12月7日（土）：Episode 10
12月14日（土）：Episode 11
12月21日（土）：総集編Ⅰ 旅の始まり
12月28日（土）：総集編Ⅱ 魂の闘い

咁就23集

進成點

炎頭同牛肉開寶具畫面做左15秒game CM

唔明白點解佢地會鍾意pkm啲女

マリィ方言系 J爆

疑似解包

兩條都黑肉

艾莉絲啊

結果劍都係無理性

有冇voice聽下

南丁係弓階

隻南丁好似唔差

仲要係好女仔

我都想有語音

冇

點解會放定咁多野入去

天使

前排唔係話會ban晒啲datamine咩心雄咗

以前pkm:捉比卡超，刷色違
宜家pkm:所有囡囡都係我嘅pkm

今集原稿數

用總集編呃人兩集

智卻未識玩
玩厭就去新地方溝女

二次元無唔好女仔

呢兩幅畫到好bicth味

艾莉絲係牙碧配 所以我覺得好正 起碼正過電姆

變埋智障

2.3 十幾隻怪有啲仲有回避根性
有無天草可以借

今次買FGO BD真係值得

相信我有生之年都唔會見到

呢一集以為自己睇緊劇場版
靈能百份百 battle果d feel
我係月球人啊屌

正到痴線
我係月球人啊屌

梅林玩果陣睇都覺得柒 動畫化埋更加柒
交俾我 下一秒 sor 保護我

G

牛肉丸對波大左咁多

我都覺扯住塊面練笑巧打意

好撚正

瑪俐真係黑馬 玩之前無諗過佢會咁正

你地差緊啲野

扑條毛,俾人爆返屎眼咋,姑姑仲係處

單行本入面日頭返學 夜晚匿係屋企扑足三個月

雖然冇畫到出面

援力十足

又慳番

砲灰四連打 詛咒民建聯

大家估係咩cup

女僕裝點忍

拿 平心而論呀電同另外3個唔同
佢已經拎到側室個位

不割席 OK？

你搞我先仲叫我不割

始終唔係正室
依種笑容真係

超極巨龜有無人想打

影錯相

想整奇美拉部隊係咪要兩部機

唔係，鳥海獸/魚龍 2邊都可以掘晒，只係其中一邊出現率極端地地
如果你係盾我可以比鳥同海獸你，多到可以餵狗

即係鰓魚龍好難整？
仲諗住整鰓魚龍旗艦隊

劍版就難，盾版好易
我劍加埋掘左差唔多十萬先魚龍各3

BTW打唔打夢特5V超極巨龜

投完票返緊工

驚拎左，但下個月考完試先玩會唔會太遲

唔會 大把野玩

刷緊6v百變

刷到預埋我
BTW 加我 SW-0285-2630-6915

有你fd kanna=me switch名

睇完list無kanna喎

啱啱先拎單車

btw到底有冇阿羅拉六尾

但我有你fd him玩緊劍嘛

我係動森ICON HIM喎
記得呢個PO唔止我一個叫him

有 要傳

added

lets go換左幾百隻中左隻閃光

仲有幾隻電姆準備移民

琴晚到依家捉到OVER十次超極巨, 次次都係打完但係捉唔到, 真係捉到想死

GO 同 LST'S GO個D可以過到黎咩
今次唔係過唔到舊野過黎架咩

等下年BANK

有大部分過唔到,例如阿羅拉地區限定果D

抽到果隻恩奇都
係金固定係真身

超特貝貝龍 play? 6985

@raita_z ゴルゴーン様に可愛がられたい！

我想JOIN啊
捉左成晚超特,隻隻都係打完捉唔到

hold住，去左食飯

恩奇都+金固

有冇得交換左卡片先

放低個FC

20lv打唔打得

其實我唔知佢個連線係點用, 我淨係係交換咭片個到SET左PW 6958

公開卡片個PW:
0000 0003 F126 0W

有兩個高lv既 ok的

轉左

個卡片其實無撚用都唔知你換黎做乜

連機係用你SW頭果12位數加FD

ddos愈黎愈勁

我可以去邊到睇個NUMBER

十次有七次都load唔到

左上角個個人頁面> 新增好友

HOME 左上你個ICON

又撚電姆

SW-1947-6845-9283

THANKS, 無朋友未試過加入, THANKS

負一

好後悔無帶部switch落票站

等我投完票先打OK？

同緊大佬同佢個fd刷緊 同佢地打左6場都捉唔到

叫佢地用repeat ball

有了佢地 我轉場捉霜奶仙

啱啱投完，係咪已經無左

有

打得

6985

秒爆

超極巨生出黎D蛋會唔會都係超極巨
如果可以GE話想整隻色違超極巨

又爆

唔會

NOBU同膠神打唔打超極龜

龜有了

開左

等我10分鐘，見到街場有隻巨魔

OK啦

開了

又秒爆

Last

好，開啦

最後都係fail THX

有冇盾版清換寵

今朝啲人排幾山個鐘，啱啱去投票兩分鐘都唔洗

我差唔多會開埋隻盾黎玩, 過多幾日應該OK

我隻超極巨灰塵山捉完未SAVE彈GAME無左啊

自己OFF左個AUTOSAVE

就快想放棄考試

Pass左幾多科

冇朋友同禾換

我係盾 但捉緊超極巨 諗住儲齊

鋁鋼同背背龍一樣難捉

MHW 12月
獄狼龍 導魔雪區

想打黑龍多d

仲以為會出泡狐龍

似冥燈成體多啲
除左你話黑龍改模改比例用冥燈骨架

對辻本好失望,亞種就當第二彈

係咪韓信果關。。。

1但6月冇考

又要升引導之地

發達有獄狼龍

屌又嚟牙

居然冇考

又可以再煲下
希望獄狼難打

仲有隻新古龍

今日出咩料

燈+髓

又混職

柒左

幾時有狂種火
我要升婦長呀

返返下工聽到fgo聲
再望一望 上司玩緊跑車服

宜家係最垃圾既三藏復刻

有冇大佬可以話我知
點解牙戈耳貢丸係驚到明明戴左push up bra
係動畫要變八字波

唔想做3D乳搖掛

牙BU

神燈仲出得多過火藥

台主竟然刷

點解上集講到咁白都仲有人覺得大媽係開左魔眼

特效問題

火藥永遠都唔夠用

我隻皇女都未練，放棄算

依幾個月睇泛民係投得過 至少百屌成材

唔係要泛民贏
係要建制輸到仆街

一早講香港係未學行先學走
未有民主就分到光譜咁散
結果到投票又互片
有真民主先靠ed啦

何妖個區有兩黃,希望唔好贏票輸位

輸啦輸啦 好多藍絲gg

好多垃圾黃絲無登記做選民
我識一個fd有上前線既無登記做選民 cls

有一堆港豬同未夠18歲既冇做選民

今年票站周圍多咗勁多支那人

好彩我6月遊行有D囡囡教左我登記

選民要登記都算on9 唔係我上次搞passport得閒無野做都應該無登記

蔣靖雯好似假黃 出黎界票

收島風狐狸準備捅死你

我自己真係好彩叫多機會
當年換身份證有職員黎叫登記
中學一開學會派埋選民登記form半強逼d人填
平時好少人會走去自己印/拎form填
但5,6月遊行已經瘋狂宣傳登記
咁都冇做真係幫唔到

狐狸趴左地啦

良妻狐無咁小器

當年我拎18歲身份證個陣 成班職員係你拎身份證個政府大樓(我係灣仔拎)嗺你 幫你登記 成個過程幾分鐘唔明點解d人都會無登記 on99999
登記完無投又唔會取消番

俾所羅門打到訓係地咋

其實大家對投白票嘅人都係叫佢地做鬼或者分化
雖然連自己都未有資格去投,但我個人認為投票雖然係責任,但每個人都對投唔投票抱有其他諗法,希望大家唔好成日屌啲唔投嘅人

尋日無趴

成班垃圾大陸人一落黎一有身份證就去投比民建聯 屌 勁撚on9
佢地識閪咩

我一拳一件GAY提亞

換身份證個陣好多義工/職員會chur你登記 完全唔明點解會miss d人每秒幾十萬上落?

你地再逼害TAMAMO就一世唔中五星

唔係鬼 係on9姐 唔投咪益左建制派 因為今次選舉變相公投
唔投/投白票會被視為唔支持示威者 藍絲不嬲當自己係沉默的大多數
拿 佢地logic唔係岩架 但本身我地示威者六月個陣叫人登記個目的 就係想班廢老自己懷疑人生 知道自己先係少數派 如果今次票數泛民總票數佔少既話 咁我諗今次示威都應該玩完 國際/本地戰線都gg

國際又唔會 美國佬擺明要將香港同貿易協議擺埋一齊 要幫點都會幫
但係本地戰線就真係唔樂觀

my new wifi

人地外國親中報紙佬可以大大聲寫大部份人支持政府
洗自己國民腦

啲種票行為又無視晒

屌 d垃圾操流利普通話 乜撚都唔識既新移民都去投
班白票撚就扮識 扮看透世事 收皮啦

件衫根本係為左隨時比人屌

不嬲唔理種票係因為立法會選舉不嬲民主(泛民+本土):建制係6:4比 我地佔多
人地係贏功能組別 同種票拎黎配票另到建制d人係個個選區夠票贏當選姐
區議會不嬲大敗係因為泛民不嬲懶理 好多區都係建制自動當選
今次係睇總票數黎打飛機 其實議席贏唔贏都無乜所謂

痴女

好撚正 動畫畫風+晒分 game個畫風唔得佢先人氣唔高

無得咁計
飯民今次最少要響議席數目上拉番做五五波先算贏
用飯民人總得票人數打飛機，同當年美國民主黨講戈爾同希拉莉總票數贏喬治布殊同侵侵一樣無意思

昏睡紅茶

因為今次係變相公投 公投就係齋計人頭eg.脫歐 黃vs藍 議席根本唔關事
有d地區偏藍 但人少 有d地區偏黃 但人多
例如 如果香港得兩個地區 A區100人 B區10000人
咁A區建制贏60票:40票 B區泛民贏9000票:1000票
你會唔會話各得一個議席 所以1060人vs 9040人係55波啊??

人地美國用選舉人票制度 係因為驚人口少既洲份利益不被重視 所以先至會咁
但今次係變相公投 你要比就比脫歐
藍絲唔理民調因為比人洗晒腦話d民調假 當年港大鐘庭耀係比人抹黑左 中大民調知名度又無港大咁高 但如果支持泛民人數較多係出自廢老最信既政府把口 佢地就會收皮

想屌 但一定無我份 抽唔到

幾肯定單體綠劍

鄺俊宇都告急 GG

24歲，是學生

寶一黨

好靚女好想要

抽晒d符算了
垃圾活動

G持

女？

元朗投票率咁低 直接獨立然後行中央委任啦

何大總統

二次元不嬲畫女説成男 我照當女 反正偽娘著薛丁格的裙子 一日未除裙男/女性都係50/50

佢隻老鼠都巧打意 d同人圖多數都畫埋佢入鏡

島風夠係女啦 d人鐘意咪一樣加條賓周比佢 二次元就係自由 你個心鐘意點設定都得

就算隻野勁都開圖鑑算冇咩愛

YES
我有尼祿所以唔需要其他寶5劍

綠單體？
問過我戰神唉醬未

mhw pc

如果元朗輸聽朝何妖肯定遊行都似

建制大勝!

69.04%

最後？定係9半

9半

x醬

燒山燈73-78%

斷估72.3%到

準撚到傻

理想鄉

岩岩抽左隻龍娘,點解咁撚大波

雪泉 萌萌

參選咗邊區

5星改圖未

隻老鼠阻撚住晒

講個笑話 選舉

度度都做緊票

何大總統收咗皮,有裸跑睇

有冇source?

蘋果 未點晒 目前確定咗嘅係3:0

d人話係監獄票黎

油塘先過元朗收皮,真係垃圾區嚟

狗竇

邊個監獄有能力令投票人數大過嗰區選民人數?

294萬人投票 / 71.2%投票率
燒山好波

i mean popo運票箱
藍田個個票數多過選民未知點解

監獄有獨立票站

阿牛贏

準確地燈走72-79%

政府唔撚係唔出cheat 由得民建聯仆街啊嘛

13:1

得294萬人投票 重有400萬沉默大多數,區選WFC

黃之峰助選個區海怡西泛民贏左 串到老母無聲出
人地有錢中產都支持既佔多 你d廢老就收皮啦
美國勢力又點投票既係本土人又唔係美國人

好想舞獅

灣仔過半ed

其實個情況同之前川普當選差唔多
你係聽到好多人大大聲聲屌川普
但沉默投川普既反而佔大多數

無腦既永遠最大聲
有腦既 你激嬲佢地
佢地就一句聲都唔出 等時機一到直接整死你

嘩 我上面講d野同岑子杰當選發言差唔多
根本今次投票就係想話比班藍絲知佢地先係少數派

串撚到老母/老豆無聲出

根本就係

岩岩我約略聽now
岑子杰當選發言:
我遊行人數數字你又唔信 民調你又話大學偏頗唔中立 唔信
依家出自你最信既政府把口啦 希望政府聽下民意啦.....續

都係果句 今次根本就係大型民意調查

白票撚:......

嘩何君堯都落後

佢好似宣佈咗連任失敗了

何妖輸左 打飛機慶祝先

好多仔女都好落力
我阿媽年年投變無投
成撚日罵交用唔識政治 唔理政治做論點 比我串唔識政治又識投票 重要識投保皇黨?? 唔識就唔好投 跟住就駁唔到無聲出 今日全日昅撚實佢

可能做唔到票 你每區平均得幾千人1vs1
如果做無啦啦彈幾百票太假

yeah 贏何妖 800票

成班人嗌光復香港 光復香港 光復香港

長毛輸21票 = =

長毛個底太花

無野啦 輸300幾
講真 人地民建聯大佬 雖敗猶榮
同埋我不嬲唔睇議席 總之總票數 我6你4 甚至更高就夠做立宣啦

無啦 開左個頭 如果泛民4年正正常常唔好柒都應該連任
黃絲覺醒左就唔會訓番

有幾區因為撞區輸咗

所以我咪不嬲睇總票數 變相公投 公投係計人頭
用政府人手做民意調查

屌你炮台山都贏 班福建廢老重要係炮台山連儂牆打人
收皮啦

土瓜灣係無得打 太多劏房新移民

廢老區東區贏撚晒,cls

睇住一個個藍區變黃仲爽過打J

想捉d白票撚出黎打

獻世派班友突破到十席未

差少少

睇埋結果先訓 訓唔著
希望唔好比人cup

泛民好似過咗百

大埔19席全黃,好癲

129：9

有撚排追

上屆泛民得76/431

太多自動當選

我係大埔人啊hi

要叫黃埔了

不嬲泛民唔理區議會既 其實立法會我地都係6:4
本土40萬 民主78萬 建制8x萬
今次係借d易變相公投 收藍絲廢老皮
我老母同d藍c親戚已經無晒聲出 話你開心啦 你地贏左

有人找數

真男人

有冇原post

見到藍絲親戚唔撚洗再俾面佢 沉默的大多數睇過?

T0連儂隧道 你知咩料啦

嘩!!!! 我維園個條友贏左
個周潔冰係灣仔區議會主席 16年黎自動當選!!
第一次投就然

#公眾安全情報
據報天水圍天耀、天佑選區有親中派候選人落敗後發脾氣報警，本頻道會留意事態發展。

大埔全取

柴灣12席全取....

上能曬電啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

白票撚我都屌撚埋 重話無用
收皮啦 剩係拎投票結果串鳩班藍c都值

唔知叻哥重有咩講
阿叻:...

民調真心好準 減咗堆老人院同種票 73/82比差唔多

民建聯副主席都輸撚埋

我睇唔到

民建聯最黑暗嘅一日

種晒啲票落主席到

你覺得咁叫贏姐 我唔覺喎

屯門28/31，景興仲點緊

但係好多區好藍既都贏
炮台山3區全勝 但之前班福建佬先係炮台山打人
天后呢邊又係 成日飲茶聽d廢老都屌鳩後生仔
點知唔聲唔聲都6:4咁贏

唔知北角小福建點
連狗宿 油塘都3:2 cls

北角幾個都險勝,對面有人鎅票但東區柏架山 勁高投票率下建制贏咗

快必輸左
但係熱狗成撚日叫人投白票 傷心唔落

朱凱迪輸少少

麥美娟都收皮

東區好撚多建制on99鎅票 城市花園個條女 其實係輸200票
不過鎅完就贏左
所以計總票數唔係贏好多架炸6:4 不過贏就係贏 脫歐都係52:48 民主就係咁

蘇西智收皮，我好開心

咁不公平嘅選舉有64其實好勁 我今日去投成條後生隊得我一個都大勝

屌 呢單比藍絲串番轉頭d明星竟然輸

立會票王竟然輸
跟住鄺生朝早就話告急反而贏人成倍 2000票

梁福元都收咗皮

沙田俾民主黨𠝹 走左一席
無得全黃啦

玩左咁耐
告急不嬲都係鳩吹架啦

今晚的結果係值得開心
但係紅磡區四圍都幾乎黃哂
得我那區仲紅緊

大埔GEL

元朗區議會 民主派已奪得32席
一共議席有39席
啲村

共享大灣區榮耀

721大清算近了 鄉黑應當悔改

屌你老母我想架咩

用你做祭品 換觀塘反cup得唔得

巴比倫新個集cls

我個區紅到仆街都贏 天后/炮台山/北角 好多福建人
之前10點連叫光復香港既人都無啊
你地紅磡檢討下
落街買酒賀一賀佢先

你邊區啊

失敗元朗啊嘛 我估應該heidi豬嗰區

咪就唔知點解囉
紅土不嬲大班廢老港豬，選得出鼠王芬的會有幾正常丫
點知紅磡黃埔一輪tg之後連黃埔那邊都醒哂
土瓜灣係琼子太硬毛哥贏唔到，其他都有捷報
結果得我地做孤兒仔

天水圍國大獲全勝

工聯會好似滅咗黨

跌你落去都有得贏

觀塘反cup

差九龍城

d地區咁紅都輸
班廢老飲茶個陣重敢唔敢講野咁撚大聲

油塘西未輸架💪🏻

本身就對狗宿集中地無期望 少勝已經夠

憑空冇左三千幾票 一日未正正常常點完都未輸

今日好開心

北區係15:3
算係咁，踢走蘇西智真係爽

十八區區議會主席全部輸晒

返到去恥笑班藍

平時笑鳩佢地就阿叻上身
今次仲唔笑到你搵窿捐

家下幾多席?

388

阿叻:你地覺得贏姐 我唔覺喎 呢d係觀點與角度姐 區議會都無實權
我80萬鐵票 係立法會配票+功能組別一樣拎過半議席

選舉你都信 我唔信架喎 我剩係信自己親眼所見
我自己身邊d朋友全部支持警察既

自己個廢老區又輸

屯門最後28:3

幸福

檢討下搬啦

真係屌那星
如果條友肯做多啲宣傳應該贏到

獄狼龍

唔好瀨 我呢邊維園條友 貼多張海報都懶 都贏左連續16年自動當選既灣仔區議會主席

pc 有padoru mod 巧打意

一早見到但ps4撚

謎樣黑龍 我覺得似係冥燈龍成年體 因為G位無冥燈

原來佢都係武內既接班人...

建制保民聯原來都係我地手足

好明顯係積稿拎出黎
仲要係靈衣描返劍版圖

第1日就知啦
果陣連燈仔開個頭

有

有無大神可以借我衝關？

大到墮

呢啲花式過關就唔好試啦

充滿成就感喔

有無大神有勁寵carry我過依關，比古拳手sm
我打手得金a ,saber

我都想幫你，但我只係一個冇勁角既垃圾仔

替身之箭打蛋多到仆街

珍
連爐心都無

好心佢拍片就咪撚當生放送啦

cy新驚

西驚不了

衛士長成個葉問咁一拳一件

有無大師有計？

今日返工見到某啲藍屍懷疑人生咁就知含淚投票值得了

暫時又係除咗骨之外冇野好刷

定佢咪得 佢好似無對魔力

羽毛

前面三藏加梅，尾門搵人借隻b叔加絆裝比你
肯用咒就前面比1咒3藏都夠開2次寶，有滿突寶石翁可以3連發

民建聯輸到仆街

冇諗過輸到咁

原本以為飯民拎到一半半議席已經超額完成
點知大炒

本來55都想開香檳

佢最後一條血先有弱體無效
求穩的就藍卡隊不停扣佢氣+麻/魅惑
唔係就強力術/AE打手速攻

因為後面兩戰都難打(雖然2.3最難已是呢關)，唔建議響度食咒

我要刷狂種火

諗起2.3,究竟韓信幾時先出

隔離驚

奏姐哥斯拉

我一直好好奇呢條女係咪鏟青左個頭之後笠個雙馬尾假髮落個頭度

有諗過玩 但見連登無驚po 識嘅fd都無人玩就算

FGO 出返D似樣D既合作好不好

大股東唔出聲

話只會同型月作品合作

只舊屎，班人都會照課，仲洗咩搞合作

牙磨:禾私心想同宮崎英高合作的,但係會破壞世界觀 不了

超極巨焚焰蚣

6985

毒撚d老婆換得真係好快 瑪俐人氣高撚到癡線

放心啦過多兩三個月就鬼影都唔見多隻架啦

又騷又黑肉

一直ff
Fgo同拉打合作應該好正

好想玩pkm 不過慣左出究極板先玩 因為劇情差唔多 同多d怪/神獸

猶豫就會敗北算saber定archer

俾我想像仲好丁

玩左先 究極版要等1-2年 到時再重溫劇情

SABER成份較多

lancer

lancer la佢話自己最勁用槍
弁慶啲fd

強烈譴責

對比Darling同電姆

今年一定

老婆唔係一季轉一次既咩

正常向

你心目中想同咩合作

RE:0

後者係多餘

不了
唔想課金

有幾多人會抽免男郎

最好同EXTELLA 合作出婚戒MODE TAMAMO同尼祿

出後者唔出前者

不了 接受唔到

抽符算
留石過新年RUSH

我日月都未玩完 究極日月都未買

符都唔射
儲下比2.5抽黎明仲好

我究極日月嗰排考dse無買到玩

我連switch都未買

咁有排儲
話說考古巴鍾意男人 但係唔鍾意阿福 則係阿福唔係男人

機巧少女好靚

其實依家玩舊代都無用
佢網上銀行咁撚多寵唔過得機 姐係直接買新代養寵
舊版破完一週目 同二週目隱藏要素就扔得

反思完 繼續打壓我地

死不悔改，咁先正常

佢睇落會鑽牛角尖 越搞越差

唔出你老婆永遠唔醒

佢不嬲都鑽牛角尖緊
佢成撚日話咩唔可以停課停市宵禁架 會中計架 十足十我地呢邊d中計撚咁

應該要多謝佢，運動唔會持續到依家

淨要禮裝農野

小刑仲乜臉紅 佢個件未交換時重少布過武藏個件

無野了頭先無放大睇
原來武藏件衫擠晒小刑d肥腩肉出黎扎肉刑

小刑唔肥就唔係小刑啦

龍精石隻泳裝黑呆幾靚

佢呢d中央肥胖 日撚日坐 望落個人唔肥 但肥晒落個腩到

小刑懶過鬼

小刑嘅未來係吉娜可

原來毅進仔唔識計遊行數字係因為唔識用excel
200000 + 1800000*=200000

毅進仔

條傻西光頭黑警 唔知excel SUM=係計唔到加左符號既數字
小學生都識啦

武藏著泳刑件衫仲好睇過靈3果件

【Now新聞台】政制及內地事務局局長聶德權表示，正就投票安排研究一系列改善措施，目標2020年的立法會換屆選舉可以實施，對民建聯爭取在內地居住的香港人可以在內地投票，聶德權說正研究法律問題。

cls公司

屌 上年d新聞黎

應該好快變今年

牛津

仆街啦屌，輸打贏要，洗乜撚投票呀，立會區會取消晒佢咪唔洗搞咁多嘢囉

唔知張圖真唔真

這是祖國畫家畫的嗎

咪on9啦，一陣一晚直接開到故事終章就笑死

據說係ヤマザキコレ畫
魔法使的新娘個作者

唔靚

呢個真係唔信

都好啲，佢用黎開主線就玩死佢自己

牙熱成日整埋啲鳩野覺得好好玩

呢個人會唔會好快被消失

香港幼稚園水平
利申 學前班

都係睇嗰pool 有嗰幾樣素材應該一晚就完活動

睇背景幾好 睇完角色番左去古代

呢個作者我幾鐘意

哇今次活動咁多野流出

個模幾靚 不過卡面真係...

5星GE超極巨唔係一定70LV 5V架咩
我捉完隻5星GE怪力番黎得55LV 4V

是

不了

唔知PO過未

唔抽

今次咁多風

唔抽你d石沒用架啦
到執都唔會再有狐

有冇清一齊玩ff14

清可以送禾5.0dlc麼

有冇技能組流出

steam定普通pc client

其實活動應該聽日出定星期五

清好耐無上水

日日肝ff嘛
宜家返黎了

聽日開波

普通pc

又抄驚

彈珠台

收收埋埋咁耐做乜

個畫風咁龍絆嘅雖然龍絆都係佢

仲要點陣圖

肥龍2.0

有無人美國amazon 有野想買
差少少免運費

好想mofu

係咪要完咗依家個素材活動先會出聖誕

系

唔係聽日出咩

hunting咪聽日完

屌你老母又玩文字遊戲

查市民

仲要係查市民

無留意

彈珠台？

係

umu

又環保角色

有沒有網址

環保雞

甜漫
少少咸多多趣

我見佢寫聽日就出?

DL完900MB竟然話未開驚
都係玩返FGO算

庫教練依家點睇龍肥

呢個年代仲有人玩點陣圖驚

點陣圖真係頂唔順

觀望態度 如果係有得聯機嘅彈珠台其實幾怪物彈珠

回歸初衷

國民新便器

百貨應百客
如果唔係CY出品，我都應該會試下

_ _ _ _

唔岩新手玩
衰過gbf

仲衰過gbf?

完全沒carry人既概念
得硬派合作 缺一不可
四條友死一件就re得
但d招hi一下就死人
搵鬼帶新手咩

你們不喜歡minecraft嗎?

細隻個頭 點陣圖根本認唔到

勁!

點解gbf仲未有電姆合作

玩緊隻ffbe都係點陣圖

oh please don't let me die

唔明點解有人會歧視點陣圖

我係個post話好難玩比d大佬罵

之前的確冇咩野
硬推個超龍出黎就

點解會俾人罵

彈珠!

正正正下

高龍某d招都係一招死

個頭灰色個位係鏟青定係挑染黎

鏟青

好似牙gem咁

鏟青晒成個頭 之後個假髮戴得唔正/甩左

高龍就幫你唔到
動作同中級一樣仲死
俾人罵好正常

可唔可以解釋下條女有咩正

我唔死 街場d人都死啦on9
邊撚個話我會死

第一次聽人J寶可夢
唔係J啲寶可夢,而J啲人類

我以前都咁問過雷姆

黎sir都好人外?

鍾意炮灰?

好撚重口

佢好似話咩有個女仔對你全心全意之類咁既野
我心諗關你撚事 對主角全心全意 又唔係你
好耐之前啦 佢完整說話我都唔太記得

唔係
但J親寶可夢啲任豚都係J啲小動物

唔打街場咪沒事
依家係唔打街場都有事

鍾意全心全意嘅話可以參考下小弟老婆

見最多就係伊貝本

正喔瑪俐

嘩 咁4個高手都輸 好難唔燥底
不過我其實重玩緊 我特登唔打超龍 因為劣評多

我覺得普通姐

好女仔 小天使 反差萌 木口木面都好常見啦下話

求carry

我意思係話 佢地四個小圈子大佬打都死 咁好難玩
而我係打高級街場d隊友已經不停死 咁點玩?

你想不想戴肛塞

有骨氣就唔好做中國人生意囉

解包定內鬼先?

我電腦上連登回覆唔到post 發生咩事

要預覽完先射到

連狗係咪比人屌得少

鬼嚴重過解包好多

就算樓下重貼條友唔係中國人
最初拎啲圖周圍唱個個咪係中國人

話俾人揀左係咪不推文先覆

算啦 至少叫多左個不推文

DW要捉鬼了

唱到一街都係真係一啲刺激感都冇

唔請中國人咪冇事
母豬連結 FGO 仲有啲動畫都成日比中國人員工爆

• 發表回覆前彈出預覽視窗
用戶在留言前需先預覽，並強制選擇「推文」或「不推文」回覆。
用戶可在「設定」>「發送回覆預覽」開關此功能

好似係因為同啲發夢有關嘅成日唔開不推文？

依家有個乜柒樓主置頂

支那人又搞串哂個party屌早幾日知同遲幾日知可以差得幾遠

而且支那人真係唔識靜雞雞 好似啲出完喵嘅細路仔周街話自己啱啱出喵咁

虛榮感

App名: うたわれるもの ロストフラグ、デベロッパ: AQUAPLUS

傳頌之物？

試完唔好玩

一陣去睇紅傳說

正評咗

發現呢到巴打既合照

4mk合照

overlord2

早排斷登左 灰機

唔係玩遊戲性的，都係j女女同仔仔姐

wa
diu
自身のQuickカード性能を8%アップ＆NP獲得量を8%アップ＆NPを30%チャージした状態でバトルを開始する

又有新100lv裝

ATK 500(最大:2000) HP 0
スキル
自身のQuickカード性能を8%アップ＆NP獲得量を8%アップ＆NPを30%チャージした状態でバトルを開始する＋聖夜の絆創膏のドロップ獲得数を1個増やす【『クリスマス2019 ナイチンゲールのクリスマス･キャロル』イベント期間限定】

吓..課定送

弓職南丁

送

有排刷

有np有回np有Q卡加成
即係CBA打手用

5星阿福綠寶具
Q卡up 3turn(OC),單體超強力,再寶具封印1turn

呀福

又迫害冇CBA既巴打

30%np係最大？

應該係滿破10% 10% 50%NP

點解今年夏活打完擂台
聖誕節又打

2020年都快到了...

calling失敗

又無綠卡劍aoe

任call喎...

含淚抽禮裝打活動

抽個張5星禮咩事,崩崩地

9102啦 邊個仲未有CBA阿

阿格凡卿

張新綠咭禮究竟有無機會頂到寶石佬個位

ボクこそがキミの剣だ!
不得了

真係去左聖誕島
姐係牙草又要出場

唔同用法，寶石翁係冇法取代

無啦 你淨番果50np點差

升盡得50np...

Hunting 懶人打法未3張寶石翁

睇下有沒方法一wave可以直接100%

最好ban撚晒班中國人

自己有叉20->換人嫁王
唔係又玩返孔

其實有機會喎

如果換人衫work嘅話
姐係今次刷box綠咭都有6禮隊玩

換人等於哂氣

如果係就勁

早幾日浪費咗啲禮裝肥升啲垃圾禮

有自叉20或以上,換人嫁王
比起寶石佬多10綠放,50攻,55黃金率
應該都救返唔少係車邊既綠卡光炮

你早期用黑鍵餵寶石伯喎

換人 不了

救唔救到無cba嘅巴打

2020年了

仲用緊換人衫

救到想玩綠但沒寶石翁既巴打 但可能要救人
再次拉開藍綠距離

又逼害

我想講換人先岩
綠卡換人個火力
狂蘭已經打到啪啪啪

今次張南丁真係幾好,暫時睇落

力挽狂蘭

04黎?

南丁有靈衣先J

我聞到5星阿福陣味

呢張送既禮裝 會唔會幫到 宇宙凜 入到綠卡隊來周回？

咪玩啦...

SO SAD

做到6禮咪換人

換人嘅話，藍嘅表現其實好過綠唔少

有陳宮豆爸嫁王已經有排玩

仲有400幾隻金種火
好唔好用黎升埋南丁佢

有冇手足寶5阿福?

刷箱都刷到滿lv啦

雪多過用

如果講6禮裝就一定
藍卡唯一綠洲黎

新抽到
屌你老母舊劍池三金全部狂職

上次宇宙凜個個都話樣衰唔抽

代表乜 自己諗

點解唔升

一黎藍卡可以做到6禮
二黎個輸出都會係藍卡高啲

除左1技外 一般都會用梅狗啦

刷箱都無限肥架啦

係喎醒唔起無限池
主要費事用哂d庫存姐
升左南丁先算

Btw 劍盾連pack個兩條code其實有冇用

送個item比你 唔係比隻野你

我知道係item開Raid
但見到23:59即完唔敢亂開

今次試下用s凜刷先
反正升晒禮裝 可以用換人衫

D人都升曬LV,有新人點解唔升

你得閒用一日時間刷v咪用

希望今次可以一鋪埋單練q晒啲人佢，之後就剩係等新角出場再食種火

拎去打RAID
比你早期用由基拉同心鱗寶

直接上網乞會更快

繼續我既腮魚龍之旅好過

龍牙
書頁
雙晶
鬼燈

刷幾多

鬼燈上次唔知升咩升到冇哂
除左孖晶 全部都要

唔知

日版好難幫你
我入左na
黎ff post / discord？

一見到阿福就雞雞硬硬的

缺燈同種子牙

一個活動引曬d 4gaylo出黎

差隻嫁王

阿福把劍

二次元又唔算gay既
始終係畫個女既話佢有一碌棍
現實都鐘意偽娘就

moladiu又gawong

你知呢度d人幾重口味...

btw 返緊新工

碧科

唔得 聖杯係留比五星阿福架
master 我就是你的劍

有牙福又送祖師母
回家了

勁

j撚死未

有cba未

屌，頭先睇漏眼
比查飛狗咬

尼哥你間鋪有無得訂光頭警長

ggininder

我9up

搵到工

工搵我

巨巨

又欺騙感情

我想搵都冇回音

啱啱發現尋日轉完hunting一場都未打過
掛住打寵物小精靈

有冇update cv linkedin 同搵工平台

即係唔係內鬼，而係比人搵到條path down定下次嘅data package

update晒
可能空窗期長
諗緊讀書洗底

個陣玩冇人陪打完4.0主線
打左陣sigma同eureka都唔知有咩做
冇咩方向感

ban支那等佢鬼打鬼

有錢就可以幫你訂

屌

回家了

又可以無限課

ps到咁
個廠真好人

宜家黎打極哈尼爾啦

j到流緊血

好多偽娘控

抽到cba未

唔抽男人

仲未買ggen
星期五先得閒出去買

呢排窮

屌你啦一隻expansion 都係0.幾個井

我gbf咁大個仔
10連都未課過1次

有幾分似劉華

唔買垃圾啦

系牙系牙

得狗先會要cba

吾ho gum inch
我真係講真的

玩pc老翻抵制佢
利申:買左

rich 買垃圾

好過上集同new gundam breaker la
今次又有pc版

我去支持gbf好過了

就黎有輪盤

可以玩ggen啦

哇

大変長らくお待たせいたしましたが、先月号の予告にあった通り、今月28日発売のコミックゼロサムに『Fate/Grand Order -mortalis:stella-』最新話が掲載されます！
詳しくは後日お知らせいたします

白峰康復

挖幹

一年又唔係買咁多sw驚
隻ff8又就爆
是但啦

Switch唔驚lag咩

呢度d現充邊有時間係屋企打機

葡萄係酸

無ps4都無計

買PS4啦

好過你些牙D 唔好睇H漫

三次元g有乜好睇

試過一次就返唔到轉頭

失敗聊你不想嘗嘗濕滑陰道的滋味嗎

幫埋你抽都話no

Cba咁易中

即係無cba連狗都不如

話時話好似唔見佢好耐

佢比人拉左啦

先幫佢搵定清洪同幼幼

因為拐幼幼？

官方認證 巴力=主角機

你敢違抗擁有巴力嘅我

牙福

delta astray明明主角，結果俾astray red frame 搶左位

想問下黎緊個聖誕活動刷箱係咪all in金蘋果打到完果日就得
第一次刷聖誕

allin金銀銅彩果

黎蛇唔課到暗英雄
幾時帶我飛

希望比d尊重我兄弟

我相信黎sir
因為佢係連飯局都無錢出席既死窮能黎
點會有錢課金

黎蛇

打錯字 應該係唔課都做到暗英雄

respect!

btw幾時出貨

meme50本阿福都正正

呢隻丸覺唔覺得好熟口熟面

何妖?

出了貨很久
大陸仔出品黎

中間個張

金閃床單

張禮好撚7

大把女買啦

操你媽

有冇買電母床單

用緊既床單都未爛，爛先再換

你平時唔換床單?

有無得add fd 子

電姆張床一定好撚臭
成陣精味

冇幾set輪流用